突發！有手足跳樓

有冇人識！！！！
有冇人知係邊呀
手足一個都不能少

推!!!

有冇人識呀！！！

被自殺

幫我推！

推

救人

push

Push

唔好呀 推

推啊！！

屌你老母 逃兵
有膽去死
無膽幫手足報仇

救命呀

p 牌推唔到！ 唔該大家推呀！！！！

而家咩時勢呀重講呢啲
有無諗過其他手足呀
好炆頂你

幫手推啊大家

pish

tui

呢個時候跳樓係想點

好多手足需要你呀 求下你唔好

唔好啊！！！！

Save

條命唔係咁用

屌你老母下面成班手足搵命摶你去跳樓
咁你仆街死啦

逃兵 垃圾

Tui

甴近平

Push 救人呀！

落來幫手快閃好過啦！

唉 未係。今日已經打緊仗
有無人係附近幫到佢

救人呀

唔得閒理逃兵
屌 上街開戰先

吾好呀 我地仲要幫其他手足報仇架 一個都不能少！

有社工同佢傾緊，暫時安全。

真係要死唔該拖一兩件高官落去

堅？
咁拉

中槍個手足仲努力緊求生
呢頭你走去跳樓

落番黎傾下

Pish

唔好浪費生命 如果有勇氣死 唔該考慮捨身吃狗肉！

attention seeker黎

屌 拎去自殺都留嚟做有用嘅野

UPPP

救啊，有冇人識佢

條友9 up架，佢話要死既次數多到2隻手都數唔哂

ps: 之前有佢FB

有勇氣自殺
點解唔殺返一兩個黑警先死

血清素黎 食晒好大件事 快救手足

RIP逃兵

屌，好撚煩
係跳就跳。

push 救手足啊啊啊

反正都死，不如戰死啦屌你老母

屌，原來on9仔

我都認得佢個名，上次佢起金鐘玩左好多人

堅。

唔好咁harsh，手足寬容d

呢條友跳咗好多次喇 可以唔使理

Jj chan 2.0

條友係咁玩嘢㗎唔好信

救人啊！！！

有手足命都唔要擋子彈，叫佢快撚的跳

唔好屌住，手足食果隻抗抑鬱藥黎，如果係抑鬱症，佢都知要出去救人打狗但佢係真係做唔到呀，救人呀。

涼薄得黎駁唔到
有勇氣死無勇氣戰死

利用人地愛心 咩時勢呀

唔好跳呀！

唔好咁

屌你老母，個個出去捱子彈，自己乜撚都做唔到就話好辛苦

唔係第一次 fake左幾次手足

要死都要攬住黑警一齊死

有邊個唔辛苦！
邊個！

不是有希望才堅持
而是堅持才有希望

推！！！！！

其他時間我都安慰下
屌你老母依家出面打緊仗你玩呢啲邊個得閒理你

手足，有咩落番嚟先，我哋呢度大把人陪你傾

唔好呀

見到呢d柒頭都唔知講咩好
搵佢同隊只會累死自己

人權自由只會留俾有勇氣有信念既人

死之前為大家做番d野都懶
咁就快撚d去死

拉

唔好呀手足
唔好放棄

如果要自殺好快撚d死，連戰死嘅勇氣都冇，垃圾

手足

衰啲咁講有膽去死都唔攬一兩隻狗陪葬
真心唔知諗咩
btw生命可貴 手足多一個就好多

唔好死住呀 約好煲底見

p牌推唔到

推推推 一個都不能少！

屌呢d懦夫咪撚救
拎d時間關心番義士好過

唔好再跳

狼來了？

戰爭未完呀你老母

attenion seeker黎咋 死都無膽

咁幫手拉post啦

唔好咁冇同理心得唔得

想死拉多兩件畜生高官 咁先死得有價值

呢個post

樓上班仆街可唔可以追追內文先推
attention seeker 不用理

Sad but true

人地打緊杖仲要擔心埋你
屌你老母死就跳落去喇
仲要話比人知想人救你呀？

咁撚鐘意死斬撚死幾件警曱甴先丫麻

認同x2

呢條link

唔好自殺
要死都做啲有意義既事

假架！
佢之前個名叫jack jack！
67月已經成日話要自殺！

頂住呀！！！！

叫佢唔好快D 去死

去死啦仆街 真係咁勇氣跳樓 攬住d黑警先死啦

推！救人啊

No!

藍黃個隻似止痛藥

dllm家陣物盡其用咁話?

attention seeker黎 之前玩過手足幾次

喂叫人去死嗰啲有無人性？
如果佢係食緊藥嘅
幾多次都要救啦下話
唔幫都唔好叫人去死啦
係咪痴咗線

attention seeker黎
唔好再推POST啦

玩野架條友 各位唔好再推

睇留言

死咩死，出面打緊仗你去死！出黎啦，等緊你呀

救人啊

呢條友成日改名出跳樓post
唔好再推

你又知係玩？
好撚無良cls

到依家仲有人跳樓 條命唔要就去做D有意義既事

追post喇屌
咁嘅垃圾post仲推

又係呢條撚樣。係咪西環gp嗰個？

1個月跳幾廿次樓

JJ CHAN
拉。

呢條賤種69以嚟口講自殺十鳩幾次狼來了真人版

係

又係呢條仆街

快

同一個人黎 改左名

女足手 比人中出幾次就會醒

其實係 on9仔女同盟 group 出嘅 po 唔洗太在意
個 group 都講明出on9 po
只係太多真心膠當佢新聞group
等於創意台出文一鳩樣

又係佢

巴打，累就休息下，唔好咁

返上黎先

快d跳啦條含家剷唔係第一日玩野

喂啊

出名玩野

真係要跳唔會貼曬圖又盛搏人挽留，何況今日有手足出事你重要蹺人後腳？

冷處理。

下面用圖覆左你 不過覆多你一次啦
如果你有跟開個邊個JACK JACK就知佢搞過幾多次
有次搞到成班手足俾人點撚哂相添

推也

唔好呀....!!!!!!!!!!! 齊上齊落

如果我要自殺
我會先自殺式襲擊黑警

推推推

推呀屌！

係咪on9 呢D時候重出post玩跳樓 次次都一堆人出去搵呢D撚屌但係十次有九都假膠黎

fake

咁想自殺拎汽油彈去前線啦

睇留言好無⋯⋯好撚攰
講左好撚多次attention seeker

玩野私了佢啦屌

呢啲人快啲死撚咗佢

周圍打緊仗仲搞d咁既野

我一直都咁諗 如果真係有心尋死嘅 唔直接揸車撞尻幾件？
btw只係好奇 唔鼓勵暴力 更唔鼓勵自殺

手足係到打生打死
屌佢老母豬隊友係到自殺？

冷靜呀

冇撚用，對比用肉身擋子彈既手足，自殺既人連屎蟲都不如

咪撚理佢
自殺最on9

Pull

幫幫手

早半年打BH2有一句

想不到今日的我會首先想到這一句。

手足，我地已經打緊仗，大家都好辛苦但一定要支持落去。

橫掂都想死，不如隊冧政府班仆街先

話撚左唔好再理自殺post
話知你真定假
好心你地唔好咁撚虛偽啦
口講齊上齊落實際咪又係賣前線

想死起碼trade 1件object先啦 手足

拉啊屌
推post都用腦喇垃圾post推到上熱門

自殺有咩用

請善用不推文回應
呢個人唔值得上熱門

真心個句，有勇氣死不如拉多幾件狗一齊攬炒仲有意義啦

on9是一種藝術
無聊是一種文化

非牟利學術機構，協會透過on9的信念，為市民提供一個享受on9、表達on9的平台，使其加深對on9的誤解和探索on9真正的意義，歡迎有志推動on9文化的人士加入，一同發揚on9精神。

Powered by 香港所有on9

佢係 on9仔 group 出 po, 你哋走去怪人 on9 ?
同去青山鬧病人痴線有乜分别

哦原來搏關注戇鳩仔
咪撚理啦 拉

wfc

留住有用之軀呀

推呢個

係咪冇聽過狼來了

你喺邊，請你食飯，食乜都得!!!!

推。

肯定係比人哋逼佢講咗個電話密碼出嚟，然後放一張假相俾自殺佢！

哩啲真係想屌到佢跳
反正係咪都冇可疑

呢個世界真係乜人都有 拉

抗爭幾個月先嚟跳嘅唔係手足
齊上齊落先係
想死不如落返嚟幫手

搵一件狗攪炒好過啦

做乜向政權示弱

再見

推啊

唔該唔好咁撚harsh 你都唔知手足經歷過啲咩

pay

果段割席 dllm

真係手足就唔會依家跳

係咪癡線架呢D都玩
有無諗過一次狼來了兩次狼來了
真係有手足叫救命搞到人唔信
你條on9仔害死一條人命呀
玩玩玩咁都好玩

佢咁唔負責任 濫用他人對手足嘅關心
引發資訊混亂
如果有手足真出事嘅消息POST
因為注意力俾佢分散左
搞到真消息無人知而有咩冬瓜豆腐嘅話
條撚樣唔死都無撚用

唔好呀
仲有好多野可以做
唔值得為咗林奠警犬死

不推

唔好呀 要死都係popo死先

殘體

咁熟口面既呢條友

呢個時候仲想拎人注意 出街啦屌你

唔好死呀

我哋可以一齊贏㗎

睇cm講條友故技重施
又再扼鳩人

睇相啦 假架

你係要自殺係去擋子彈死 跳樓死既唔該唔好入今次數 係你無啦啦要死

fake 鳩人，死啦咁你去

唔好呀！留番條命睇下港共點死！

呢條友起碼玩過10次
拉

我屌晒你地老母呀！條友唔撚只一次扮想自殺！追post啦！推乜撚呀！

假膠泥

pushhhh

推呢個
單嘢流料嚟

唔好跳 留返條命

你不如去擋子彈啦

一個都不能少

唔好死
生活最難捱都要一齊捱

推!

P牌玩膠唔使理佢

不推文回覆啦屌
咪推返個POST上去

堆

Depression嘅辛苦同一般人嘅唔開心係無得比

請用不推文回覆⋯⋯

屌

唔好再推

... 真係祝佢快撚啲死

屌你老未

呢啲人絕對唔係手足
由佢死啦屌

Photos入面嗰個係咪樓主

ok👌🏾👌🏾👌🏾

負皮上一頁

睇完再決定屌唔屌佢老未

唔好死,留番條命做有用嘅事

Fake news?????

唔得呀

假跳樓一回事
聽到有人跳樓話佢揀錯時間一回事

點解要係呢個時候 …帶負面野出黎 明知大家打緊仗

留有用之軀

老實講出面打緊仗
手足中完槍當時重未做哂手術未穩定
我完全明白點解呢度啲人會屌鳩想跳樓喎

條命唔係咁用架
冷血D都要講, 一係就黎一招自殺底襲擊

如果要死 請你搵一個更值得既死法
你明我講咩的

條撚樣真係戇鳩鳩

等等先

佢話太辛苦頂唔順 無話跳樓

都唔係第一次

留低見證黑警被清算呀

喃嘸阿彌陀佛

平時一定會關心又剩，今日打哂仗，有手足槍都中埋，仲要分散人手黎救佢？！

係咪深水埗？

喺屋企自殺幾無謂
臨死前去炸狗籠啊嘛

呢個時間應該係博關注 加上如果自殺 應該開完post就會跳。。唔會等

ATTENTION SEEKER
咪撚再推

肉體傷害 重傷 就係義士手足
精神傷害 跳樓 就比人屌鳩

你講到肉體傷害個班無精神傷害？
屌你老母企前線重驚撚過你啦
隨時被自殺被失蹤
精神傷害

有前科⋯

真正想自殺嘅人
係唔會同曬全世界人講自己做咗咩去準備了結生命

此po已完

狼來了

Push
救人

狼來了...佢有前科

日本字

唔好死呀！仆街港共就係想殺哂所有香港人！！！！
瘋狂扑野生仔先係上策！！

係未覺得好好玩

條撚樣玩膠架 個ac都del埋啦

手足依家點？

好心啦 今日打大仗幾多人比狗拉左呀？手足仲喺醫院訓緊呀 你想r關心都唔係咁呀仆街

推！救人呀

會點？

自爆夠未

有心跳一早跳左做咩咁多傻仔信

1341 呈祥道附近工業大廈
見到有一個黑衫男子係天台企左喺度唔知做乜
路過手足可唔可以睇下發生咩事

#一個都不能少

Attention seeker黎 有前科 睇樓上啲留言

我覺得似indomethacin 同 promethazine HCl 10mg

痴撚線而家仲走去跳樓
係都踩死曱甴先啦

綠白個隻係百憂解 佢可以食到個人好牛
同埋食太多個肝會唔掂

我都有懷疑係佢

睇到係藍白
如果係綠白就多數係fluoxetine

太辛苦頂唔順緊係搵狗發洩啦，點會自己走去自殺，班狗會恥笑又少咗個阻住佢地架

推救人

我屌你老母,快撚d去死呀

你睇下暴大幾十條友頂住d警犬
你個撚樣郁d就話去死

推推！

唔好再推啦屌睇圖啦

懦夫 咁多人打生打死 你就自殺分散注意力

假膠來
唔係第一次

要死唔該攬住啲狗一齊死

好多分化撚

推呀！

選擇要自殺點解唔同班黑警唔同政權攬炒？

中槍嘅努力求生
你條廢物要曬人力物力救
屌
堅強喇

假架 屌

土瓜灣十三街

agree

死左未

出嚟做嘢好過，無人得閒照顧佢，話我黑心都講，
想自殺個堆搵社工醫生朋友幫手啦，咁嘅時勢人人都奮鬥緊

要自殺係林鄭面前自殺啦

條仆街
遲啲先理佢，大家唔好推啦

之前隻跳樓師改咗名？

係，咪幫推啦

拉

屌你老母尼個時候跳，要手足揾你，你良心過唔過意得去。

鳩up多